開親d食雞game都話乜鳩unknown software exception 0X40000015

一係就自動熄鳩我機,究竟係做乜撚野,有冇人試過

Push